收到風星期一千升 熊軍今次仆硬街

咪燈啦

淡友應當悔改

牛gel!!!

聽日後日記得投票

好的咧

星期一要你跪榴連

日日都接美金沽盤

唔升都難

多謝樓主開燈

支持 個市個個禮拜都撚淡友

屌你 出少句聲啦

屌你老母